岩岩轉左會signal, 想問下d sticker係邊到download?

同埋WhatsApp 既sticker可以點轉去signal?我係ios用家

Why don’t you use tg

危險

Signal open source 比較安全

好多都好核突

自己search 新聞啦，signal已經準備左膝頭哥去跪
tg講明唔會

我就睇唔到佢跪乜野
你係就post埋出黎

我剩係知signal 得你電話號碼同最後上線時間
跪？ 比得d 咩資料人

自己整

自己search 新聞啦，signal已經準備左膝頭哥去唔跪
tg講明唔會

But the nonprofit responsible for Signal said that it won’t cooperate with any requests for user data from Hong Kong courts

點解我搵到啲啱啱相反嘅野

咪唔跪

喂 新聞呢？
比成日你都搵唔到出嚟呀？

都話signal係replace whatsapp
唔係replace TG